呢三隻高質素3A大作得200至三百幾萬銷量真係好可惜

crysis 2
gameplay緊張刺激，畫質一流，音樂又正，形造到外星人入侵既氣氛。有幾個媒體都評9分，但係就得300萬銷量

Splinter Cell: Blacklist 細胞分裂 黑名單
任務好玩唔重覆，武器同裝備選擇多，媒體評分8-9分(有間評10分)，但係就得二百萬銷量

hitman absolution
好好玩，但係銷量就得三百幾萬

crysis 2根本就退步，gameplay劇情畫面冇樣同得1比

Crysis 2
係好玩但只能算佳作 始終真係未令我覺得嘩一聲 氣氛真係無咁突出(CALL OF DUTY 4 例子)
Splinter Cell 無玩過 no comment
hitman absolution
呢隻垃圾 ON99
我由silent assassin 玩到hitman
呢隻係最差一隻
silent assassin既破格 尤其game入面係好多野設計得好有心
contracts講唔上超突出 但不過不失
blood money 系列頂點
absolution On9既斬件式過關 殺完過完到門另一個世界 關卡遊戲咩屌
新隻hitman 本身唔差 但斬件 迫人上網 搞到垃圾曬

畫質因為主打家機所以係無得crysis 1比。至於gamplay係唔同左玩法，我覺得唔係差左，1就半open world式比較高自由度，2就係線性劇情玩法，好似uncharted個D咁

spinter cell個特務氣氛好正,有d位仲好過
MGS,不過我唔太like個操作方法
開個燈,跨個欄都要揀選項

crysis 套甲真係好型，型過iron man。2代係咪有關係水壩到打？至今諗起仍非常震撼，又想重玩多次 ！

下年就係2019年，個故事好似係2019年開始

hitman唔掂喎 變左單元式玩法 劇情唔好睇 要你重覆玩先會搵到唔同殺法

Splinter Cell: Blacklist 好玩呀

crysis 2係做外星人入侵緊紐約，水壩係crysis 3，時間係crysis 2既24年之後

最記得Crysis1 multiplayer個核彈

除左sc外，其他兩隻都好一般
hitman還好，crysis除左畫面靚，好普通
我覺得近期正但賣得唔好既應該係
dishonered 2，prey，gravity rush2

Crysis2有一部份係衰喺賣之前流出咗

但係銷量就低到ubisoft唔再出續作，之後第二年就係同一日出左兩隻刺客教條

dishonered 2同prey係同一間工作室出
gravity rush2算唔算3A大作或者高技術遊戲?